【奶共奀星】有個撚樣幫「黨鐵」賣廣告，恥與為伍！

邊個嚟 真係唔識

有無人知邊撚個黎？

好似係美麗華條友

邊個黎，唔識佢

係咪旅遊KOL黎？

周奕煒

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

kol？

sorry，搞錯自膠

睇個樣就知蝗啦

爭好遠呀大佬！

係佢啦
成日懶係乖仔樣咁

奶共垃圾

狗公嚟